（7月14自彈自唱）電台禁歌 麥潔文 - 夜夜痴纏

一直都好想唱呢首傳聞嘅禁歌
農曆7月14特別想送呢首歌比嗰班濫用權力、武力去打壓弱勢嘅人聽，希望佢哋一世都比魔鬼詛咒，所以首歌有啲位我改咗幾隻字。

作詞：林振強 作曲：顧嘉煇
矇矓晚空 雨霧瀰漫
夜已半躺窗紗間
在你臂彎裡 漫長夜晚
有我的一張笑顏

祈求你可繼續留下
讓我愛多千幾番
但我知道 在晨霧裡
你將孤單 你將消失 像這一晚

惟求你知 此刻太短
請將此身 盡舖以吻
惟求你知 怨是難斷
橫跨一生怨恨

如能再生於此世間
願再不須孤單
若我他生又重遇你
你可不可與我一起度每一晚

巴打唱得幾好聽 想問你係用乜嘢software去錄同執啲effect

可唔可以講埋支Mac個model 堅正

我用iphone 個garageband錄架咋
mic就最近買咗呢支
可以用usb線直接插電腦or 買條adaptor插手機用

一條track錄晒結他聲同人聲？有冇試過唱歌app錄？係咪耳筒插咗落枝咪度就OK？

係呀，我用iphone garage band 錄
呢支可以插耳聽去monitoring